恒大學生最需要愛

我們都在 請走過來
誰躲在背後糊塗瞎猜
只因為不明白
才大驚小怪 不敢明白
那才是最悲哀

含大啲學生有愛滋？

禾地含大日日用套(一日用幾個), 點會有
相反, 樓主一世人都唔會有愛滋, 唔駛驚啦